[佛學]"放下"算唔算係一種"放不下"?

執著於"放下" 係咪即係一種"放不下"呢? 點解一定要放下?
人生一切疑問 就係因為放不下???

人生有疑問係因為無明？

兩樣都要放下

當你無諗呢個問題就係放下

過左去算啦唉

戒j皆因想j

邊會有人執着放下嫁

呢個問題似道家
執著 無為 就唔係 無為

就好似無欲無求其實都係一種執念，如果真係可以做到色即是空空即是色，我諗應該可以立地成佛

個人認為放下即係「是鳩但」
你一日唔對一件事一個人抱住呢種態度，你都係放唔低

巴打有心既可以睇呢本
講得好清楚"我執"呢個概念
執着要放下的確係一種放不下
有再高一個境界